[Switch/PS4/XB/Steam] Bare Kunckle 4 格鬥三人組 4

買咗Switch版，真心好玩，$169洗得值
優點：
1. 畫面靚，卡通漫畫風格very good
2. 節奏明快，打擊感好，玩起嚟好爽
3. 難度夠，啲卒仔唔係流任你打，有多樣攻擊方式，又有中頭目，啲招有花心思設計過，唔係9打就過倒
4. 角式設計致敬咗capcom，鐘意final fight、吞食天地嘅fan會好有有feel

缺點：
1. 部份boss太易應付
2. online co-op 得兩個太少，3至4個就正好多

[PS4]格鬥三人組4, Streets of Rage 4--4月30日出

忙到飛天, 已經半年無乜打機, 但大掣得個擺字, 唔想封塵咁浪費
放隻 Hori RAP 紅色街機大掣 [PS3+PS4+PC用]
全改三和棍 + 三和鍵(8粒全改)
用黎打Street of Rage 有返以既街機手感

啱用就帶價PM 我啦